10 Disasters Waiting To Happen

2019/9/13 發佈, 2020 1月尾, 話咁快中咗第一災
#7 GLOBAL DISEASE EPIDEMIC

2020一定會發生係 #4 GLOBAL RECESSION, 大家點睇?

#2 Catastrophic Cyber attack 都大機會?